隻人X遊戲駛唔駛賣廣告賣到咁痕呀

仲勁過王國紀元

原本見佢幾似game of dice諗住down落嚟試下玩，點知條條YouTube廣告都係佢，又要聽笑波子把聲真心煩

原來又係垃圾efun，專出廢驚，乜撚嘢夢X珠仙、獵神狗都唔屌
之前仲有隻和尚昅女嘅大陸game廣告，真心cheap到想嘔
唔好再畀我見到呢啲蝗game廣告